熟食街市黎講電氣道一定第一

價錢相宜既撚手小菜
味道非凡既泰國小菜

當百里香係流架?

鵝頸

環境差

大角咀新錦圍

上面d炒粉麵幾錢?

同好似有間印度野?

行開啦大鑊都無過

晚市榮記獨大......
不過差左好多啦......
日抖惠記仲保持到水準......

惠記真係好撚正

駱克道街市笑而不語

吹大左 又貴

得上環堅尼地可以一戰

垃圾到
得柴灣同西灣河市政大樓見得下人

英記午市三十七蚊有湯有飯有魚咁都唔抵？

清真惠記咖哩羊同燒鴨真係好夾

人地煮西餐喎

要大鑊來做乜

炒意粉咩？

你當士美菲路死架？

Agger

食過間印度野

同埋上面人流少d無咁嘈

講得好好

堅城 皇后道 笑而不語

乜街市原來連印度菜同西餐都有

皇后街屌打

食過中記
晚市個價錢係灣仔區算係咁（40-60）
仲要幾好食
觀塘熟食市場都貴佢一大截（70-110）
但質素又差唔多

冇人講大埔 此post已完

鵝狗橋禁屌你啦